急，人在摩洛哥，冇一部atm㩒到錢

屌你銀聯卡又話摩洛哥通行攞到錢，點知冇一部㩒到錢，有冇巴絲之前喺摩洛哥攞過錢?

上番法國拎

所以信用卡最好有提款, 用visa/master 最安全

樓主可能係非洲嗰個？

咁搭船去對面西班牙/ Gibraltar 拎

搭船去西班牙拎

嗰個係摩納哥
=歐洲馬交
點會冇$㩒

Visa master透支俾多3%用住先！？

到底樓主喺摩洛哥定摩納哥

屌俾上面搞到亂曬

樓主喺非洲呀救下佢啦

我連摩洛哥係邊都唔知

攞到啊,

但我帶EUR去對會好D姐

邊個市？就咁去一間atm就攞到？我見所有atm都冇銀聯標誌

試過
又係去去到果邊啲atm全部都㩒唔到錢
最後要用信用卡㩒

魔洛哥支那免簽喎

冇理由用唔到銀聯

取款

摩洛哥境內BMCE銀行的ATM都可用銀聯卡提取現金。

from 銀聯 website

北非

開通海外就拎到

kong fat cafe

你係香港果陣 開通左海外提款未啊
第二 試過晶片磁帶有無壞？

日本用緊bitcoin喇